【這！就是街舞S2】易烊千璽、羅志祥、韓庚、吳建豪開場大秀! !

吳建豪勁喎，終於唔洗再見到黃子韜啦

羅志祥果然係亞洲舞王

屌 班dancer仲跳得好睇過果4個主持 🥵🥵🥵🥵

你第一次第綜藝？就算跳得最好個個， 名氣都無任一個導師嘅一半， 基本上呢類大陸綜藝節目都係包裝成一個好專業嘅比實， 但個底始終係綜藝， 唔靠明星， 根本拉唔到贊助

睇得出4個入面個跳舞底最差係羅志祥最生硬
個細路都好過佢

吳建豪>易祥千壐>韓庚=羅志祥

亞洲舞王

大家快D去睇

不嬲都係

我只知韓庚跳得好Hea

專業舞者點同明星比?
你當綜藝欣賞啦

要幾戇鳩先會覺得羅志祥最廢

今季好好睇喎

gumball勁

係超好睇

今季d人好似勁好多咁
第一集三兒同小海已經好勁

整體選手實力提升，仲有幾位主持都好識互動帶動氣氛，感覺好過上季

係呀 全部都係大神級
到後面大把神同神嘅battle
肯定好正

仲有今季隊長都跳得多左

上年有一堆伏左去熱血街舞團

睇完熱血同這街s1
都知邊一面好啲啦
你見馮正呀k果啲都過晒黎玩

星期六邊度有得播

優酷應該有播, 但我都係等佢到時候放上YouTube 再睇

這街屌打熱血啦

好牛b

無人睇大陸野
我只係上季睇一睇上左癮所以先睇埋今季
感覺驚喜少左
韓仔無kinjaz 咁驚喜

今季都有個kinjaz 易烊個邊
但冇好似jawnha咁多鏡頭only

有咩

有 franklin咪kinjaz

難怪咁撚勁

要唔要開返去影視台

冇人睇?
香港YouTube 熱門#4

星期六睇左
睇好千壐二連冠

個人都係睇好小豬既修樓梯隊

我上年鄧佢唔抵
明明田一德啲popping skills 層出不窮仲要好睇
韓宇無晒板斧都贏

Btw 我應該講 連登無人睇

中年人舞步大燴集!

睇左幾十秒已經頂唔順...好撚娘爆呀!

即刻睇番

個節目幾好
起碼我熟悉晒街舞先

熱門#1

因為千壐啱啱睇完第一集 真係好好睇
個廠景搭得好正 啲人又好勁

推廣街舞文化

光速屌西舞

竟然有千壐fan
期待下集有更強選手出現

佢啲註解幾好
唔識跳舞嘅人可以睇
吳建豪跳得好好 好high
韓庚隊2on2個男仔啲表情好誇張 好好笑
同埋吳建豪隊跳jazz個女仔都好正
本身冇睇這1 今輯因為想睇香港嘅dancers而睇
點知一睇就上咗癮 用一個禮拜追哂這1

這1都好撚好睇 好睇到特登google 參加者本身嘅關係

原來係上季果個木乃伊人
btw,怪物級別

第2集出了!

唔係 上年個個姓余 今年個個姓趙
今年嗰個係香港人同埋佢哋兩個都係跳軟骨舞舞

雖然唔鍾意小豬 但佢跳舞真心勁

OK,原來如此

下集預告見到呢個畫面

小豬,吳建豪,千璽3位真心有料到,唔係講笑

但我覺得千璽同小豬嗰part 千璽表現好失色
仲有千璽身型好輸蝕 唔夠高大跳出嚟感覺唔夠氣場

要操番大隻D

香港選手

有追第一季睇
第二季多咗隊長跳算係咁
易烊千璽弟弟真係好正

ig：benchiuz_

韓庚先垃圾

千璽頭大身細
羅志祥同千璽battle 嗰part

佢完全廢左武功，對佢好撚失望

佢呢d身型操fit增肌完會好正

希望隊長可以繼續參與多d，3位隊長都好有魅力，跳得好睇

腳好短小豬個身型好好多

agger
千璽輸身型

收皮啦果個咩易乜鳩野 tfboys

氣場，氣氛同表情控制都輸晒，除左第一part之外完全帶唔起氣氛，同埋好似一路跳一路打緊拍子咁，對面係睇得出跳得好enjoy
小豬經驗上贏晒不過千璽都真係可造之材，根本韓庚都應該換走佢，2季加埋一個精彩嘅鏡頭都冇

佢有咩問題？

唔好話跳
揀人都唔識揀咁
成隊得一個bboy
成堆跳齊舞
bboy起碼整兩三個坐陣啦

千璽仲年輕 有好多機會進步
我都覺得千璽好似一路跳一路記緊舞步咁
同韓宇各自各咁跳 唔似小豬咁同田一德融合咗嘅feel
同埋我覺得呢part battle田一德跳得好睇過韓宇
我都覺韓庚好渣 完全冇睇頭
不過呢季換咗吳建豪傷嚟好明智 佢真係超勁又超投入 好正

之前有篇文講佢同羅志祥
話才華同態度係韓庚同小豬嘅分別，導致當年2個最當紅嘅偶像今日嘅差距
真係一啲都冇錯

吳建豪好正節目組搵佢做隊長好明智
韓庚真係最廢嗰個

今季隊長跳多咗，
小豬同popping ED好夾
尤其同韓宇兒哋Battle個陣
第二輪真係起曬雞皮

今季隊長跳多咗，
小豬同popping ED好夾
尤其同韓宇佢哋Battle個陣
第二輪真係起曬雞皮

你可以閉嘴嗎

個易咩咩成日都好似尷尷尬尬咁，好似冇一個藝人應有嘅講嘢技巧，口才同羅志祥差好遠

羅志祥做左十幾年主持

千璽得十八 經驗未夠

評判黎講好過咩垃圾中國有嘻哈啦

靚仔過金鐘仔，所以要反

光速屌西 五月出左首歌同kinjaz一齊跳成40歲算係咁

上年12月出

笑死
d參賽者有時真係好撚多爺，不過應該係專登既節目效果

其實韓庚2010年退出SJ之後果一,兩年人氣都慢慢開始下滑?
同小豬根本冇得比較

韓庚第一季海選都out走唔少勁人，好作狀。
今季佢轉風格反而顯得好冇性格，雖然佢依舊揀人都係好有問題

如果仲有第三季，唔希望再見到韓庚，佢簡直浪費左個隊長位置，有個咁好機會都唔識把握。
俾王+2，鹿含做仲好

的確

好失望

18歲仔，算做得好好

jackson應該係最好，不過反左面
鹿晗都唔錯

佢真係跌得好快

沒有b-boy，睏到想睡!

原來全民造星啊dee 上過第一季

咁都睇到！

因為我睇第2季覺得好睇
先返去睇第一季

啊Dee入唔到小豬隊悶悶不樂

睇完即刻去左youtube 搵franklin d片睇
好正。

笑死
我都係睇完第二季覺得幾好睇先再返去睇第一季！
用咗兩日睇晒第一季！ 而家等緊第二季出新

睇完第二季
再睇第一季
發覺黃子滔先係mvp
好撚好笑
點解今季冇佢

睇完第一季會對黃子滔呢個人改觀

仲要好錫自己啲隊員
真性情
應該換韓庾都咪換佢
韓真係好撚廢

韓換lay就好

垃圾中嘅極致

明明好好睇
點解無人入黎傾

今集有香港人參加
兩粒鐘 最深刻係佢 真係跳得好好

lay跳舞ok wo, 街舞就唔知喇未睇過

你咁講呀
韓庚都好勁啦

咁lay可能係未有機會證明自己
韓庚係俾左機會啦嘛
鹿晗都比想像中好好多啦

已成過去

睇番韓庚以前跳舞D片係幾勁, 但現在慘不忍睹

目前黎講Lay跳舞好過韓庚啦!
韓庚以前就話勁姐

老啦

老?
韓庚35歲,
小豬40歲
吳建豪41歲
似平日冇練習多D喎

咁我轉一轉
懶啦

馮正 高博 battle

最後預告流鼻血嗰個好似係台灣ip lockers嘅花椰
點解無佢海選嘅片？
跳到爆鼻好刺激

Franklin 咁樣失誤法

Lay應該勁好多
韓庚今季啲battle簡單到好似開心舞

講技巧 吳建豪同千璽明顯最好 韓庚最廢
個人認為韓宇同千璽個場應該係佢地贏

第3集

今集breaking 最尾果到

千璽請既點評明顯係實在好多
B-boy果組佢睇既野長遠好多
唔怪得大部份勁人都去佢果面
韓庾就好流於表面 佢啲點評我都講到
利申：唔識跳舞

韓庚
正常弱少少果d選手都會去韓庚隊，
觀眾一睇就知邊個識跳舞啦，觀眾的眼睛是雪亮的

韓庚第一季睇低黃子滔
最後成績仲差過佢

條片講韓庚得幾好

唔識跳舞都唔洗咁大聲架

羅志祥都有人話勁
可想而知呢到D人咩水平

Bboy 黎講
始終都係powermove 同年齡最重要
你再有音樂感 放唔郁啲ground move 都無用
反正後面每隊都會有編舞 bboy 負責跳姐

有無人覺得個劉雨昕好格格不入
佢跳得係好有力量
但好似完全融入唔到個環境咁
同埋佢整到個鼻咁做乜9

btw waiwai幾正
個AC 好撚gay好撚核突

唔覺，佢跳得幾好

呢個正d

千璽d點評好聽就叫有獨立思考同分析
唔好聽就係太想表現自己個人見解
羅志祥回應佢嗰段就係講佢地應該從觀眾角度出發,畢竟佢地都唔係專業有少少教佢做人既味道

上季Tao話佢地唔係專業，小豬又駁佢

今集又到小豬話佢地唔係專業，吳建豪就咳佢

睇左先講

小豬根本就係overrated

真係幾好睇
而且今季好多勁人

高博

好睇到

做乜有d今集淘汰咗既人下集預告又響返度

佢同馮正嗰part真係睇到眼濕濕

聽聞
阿K去左吳建豪隊

BTW原來王子滔係自己要休息 拒絕一切JOB

睇完第二季頭幾集，
黃子滔＞韓庚

韓庚愈睇愈廢

佢本身係邊隊?

小豬

wtf 不過小豬仲有許凱皓

OUT9左啦

時間都比埋你

葉音、阿K、Gumball、Franklin
冠軍之選

講真玩死一味好難去到尾4

個啲編舞師 點夠其他人舞鬥

Btw 最睇好孫悟空 啲地板動作好乾淨

但編舞師對每一隊都好重要

葉音真心勁 但三兒都ok 適合大陸市場

勁鍾意Franklin 好正

第5集

睇咗今集,覺得韓庚呢條友真係抵撚死
揀人揀到一蹋糊塗
無誠意, 無戰術
比人搶自己d人又唔補飛,又成日坐定粒六諗住揀其他隊d人先
又唔撚諗下人地會唔會啋你
睇撚到燥

揀得佢多數貪少競爭

阿K

btw韓庚隊廢到

真係完全冇戰術
但又要懶有深度有計謀咁
上季扮嚴扮cool 點知輸到甩褲
今季同小豬佢地搞笑d定位又兩頭唔到岸
上季輸到咁，今季仲唔醒小小
又係咁，自己街既人流失率高到

有冇佢都冇分別，淨係睇其他三個都夠精彩

韓庚組果然廢
跳MJ果段做乜撚野垃圾到

講真佢果隊都係得番穆童鴨子李冰冰見得下人
但佢foul左穆童

勁差
真係同千璽組高下立見

有無人覺我甩手舞係搞笑

覺得

感覺變化好似唔大

韓庚真係唔撚識嫁喎

physicx好撚勁其實 雖然同後生比已經差好遠但仲係好勁
入左韓隊有D可惜

有無人覺得易xxx好唔識做人
不過條友響大陸當紅, d 人係唔係都投佢
跟手勁嗰d知佢紅先join佢, 贏面大d

咁不如你講下佢點唔識做人

次次訪問都話「很明顯我們組贏了」

對住其他3個前輩又無乜禮貌咁, 人地同佢講野成日唔撚應, 冷笑一下算

咁其他3隊唔想要佢有乜計
太老了
有gumball同健嚴呢兩個bboy, 其他真係不了

我好鍾意千璽 但睇完呢集有啲失望 我覺得佢有啲囂屎
節目組又係戇鳩鳩 請埋呢啲所謂評判 大部份都係追星千璽好難唔贏囉
同埋踢牌匾好冇品好唔厚道 要贏姐都唔使咁唔尊重人掛

踢牌匾嗰度佢嗰隊全部一齊道歉
得佢一個企定定睇戲
之後訪問嗰陣又話唔覺咁做有咩問題
不過可能因為之前韓庚組都出術佔咗佢地中線,所以呢到當打和啦super
不過睇得出佢因為知自己多大陸腦殘fans, 態度好傲慢

btw小豬對吳建豪嗰場高質好多
可惜吳建豪傷咗無得跳
如果唔係仲好睇

我都o咗嘴 佢冇鞠躬又話冇問題應該係出自真心
初初睇佢以為佢係好謙虛有禮做事好謹慎嘅人 但呢集開始feel到佢嗰種係傲慢
個個話佢仲細個但其實根本就係老江湖 我覺得似每講一句都計算好嗰種咁 城府好深

呢兩隊都真係鬥舞 唔係鬥道具

咪撚推垃圾post啦

睇知乎講投票觀眾係由
街舞媒體+跳舞學生+樓下每邊fans各抽4個
組成
姐係fans得4x4=16 仲要唔係得易烊千璽fans
節目組上一季俾人插到飛起今季仲唔識避咩

不過身為易烊千璽fans
我都覺得佢今集處理得唔太好
佢平時唔係咁㗎

邊到有次次再者，有邊個隊長做訪問個陣唔係講呢啲自信說話............羅志祥講得仲誇張啦
佢不嬲都少嘢講，但咁唔代表冇禮貌，講野精而簡咪得

1.呢個節目組既剪輯師有問題，刻意將踢牌匾行為放大，其實係易呢組踢牌匾之前，韓庚隊做左一個滅火動作（咪又係滅招牌意思），但剪輯條友剪撚左
所以咪導致觀眾將正常battle挑戰行為惡意扭曲
2.如果你真係講話因為啲人追星而千璽贏曬，上一季佢呢個環節夠輸左四個人

我覺得講下呢啲說話冇咩問題喎 個個都話自己贏架啦 挑釁下對方 節目效果 team氣氛都好啲

完全唔明韓庚做緊咩
竟然淘汰穆童 battle出炎炎
睇唔到炎炎有咩料到 上集又係咁講佢

炎炎係上年kod比賽冠軍
4強正正係battle贏阿k入決賽
係今場失準左先輸

打錯，唔係kod係jd先岩

TFboys響連登都有fans係咩玩法

不過佢真係好肥
同team女dancer黎講, 賴威爾正好多

死撚返出去啦你老母俾狗屌

佢大陸真係紅得好誇張

白痴仔大陸狗繼續睇大陸野囉
咁鐘意翻大陸睇呀嘛？ 排左喜茶未呀
死翻出去唔好留係度啦

我而家宣布全個post既人都係垃圾
成班大陸仔

呢啲時勢重推呢啲post嘅撚樣 希望你哋生生世世都為中國人共享大中華榮耀

點解要非黑即白呢?咁睇完大家討論吓姐

入得黎討論既都係鐘意街舞既朋友，唔希望大家呢個時候為反而反

Btw,一陣2：30見

第6集

第7集

利申，呢兩集都未有時間睇

易xxx比大陸人喪屌
因為踢牌匾嗰度觸碰咗大陸人禁忌
得返班死忠死撐緊
話咗條友唔識做人架啦
全隊鞠躬道歉嗰陣得佢on99企響度

全是節目效果 你見羅志祥 台灣綜藝同係中國上綜藝既佢 根本兩個人

踢牌匾係節目效果
但易xxx處理得差就係佢個人嘅問題

我就唔信三兒會foul

韓做咩專foul勁人

擺明唔係啦 係foul就唔會預先播埋出嚟

韓庚foul金小根可以理解，始終太老,同埋剩返既人入面有一個bboy已經好夠
foul冰冰就可能係佢想之後想比哂馬曉龍話事
反而我唔明羅志祥點解會foul走semihiphop班友入面好明顯佢係最掂嗰個
吳建豪foul走兩條女...但點解今次又唔係foul Abby呢
係得易foul走既人係最正路

其實點解啲導師唔留多幾個bboy, 見好多次炸場都係靠佢地

真係唔明吳建豪要foul王潤都唔foul abby Abby 好一般

熱血有的士陳搞到件事好柒

唔係嘛韓庚唔使玩落去喎

上次foul完abby
今次再foul 嘅話 真係幾落abby面
PS. 我覺得王潤都好值得留低 你睇下佢d肌肉線條

唔知點解睇落真係冇第一季咁好睇 變咗質
第一季真係神作peace and love inspire咗我去學街舞

見啲大陸人話王潤話佢自己傷開始嚴重跳唔到
所以吳建豪foul走佢 但我仲想睇王潤跳

年紀大嗰啲其實錄節目好難
本身一定有傷在身 錄節目又chur 好影響表演

我反而覺得馬曉龍同金小根嗰段好正 唔明點解得咁少票

Parapara好正

第8集

又係冇左復活戰個part 好頂癮 其實要點先睇得番

做會員

今集超好睇
馮正ON99走去Battle,抵死根本一睇就知唔夠揪
以為自己真係咁堅

唔係佢渣 係唔夠爆姐
battle梗係要愈爆愈多勝算
阿K超勁